做乜男人總係會笑鳩人唔識車牌子

成日都將自己識車嘅知識當做可以自豪嘅嘢，跟住踩低身邊唔識車嘅人。你識多幾個車牌子好叻咩，咪又只係咁，垃圾，剩係有得講無得買咋

利申：唔識睇車唔識分車牌子

酸？

Mk仔唔同啲

酸個頭

同動物台手足叫人重睇一樣

果啲契弟又係衰嘅，你下次串返佢啲地識唔識有咩體位插屎忽插得深啲囉

唔識就唔識架，慘得過有錢睇啱鐘意就買，駛理佢乜嘢牌子

係 d 窮撚至會去計較個牌子

利申：窮撚

啱啦，佢地一定唔會識得點含先可以深喉得舒服啲

牛頭 陰間列車

真心唔明，仲有嗰啲笑人地唔識分名牌車同雜牌車。喺我眼中只要閃靚靚就係靚車

四個碌你都當係車架喇

咁又未到咁誇張

耕田d牛車？

你鄉下邊鼠？

識笑一定笑波子😂